發覺波台班友一比人鬧就扮on9仔

其實幾好笑

咪係, 要走去扮 , 唔似得CC台個班幾時都係ON9仔.

Ching林鄭post玩到咁大

屌

痴線

唔扮點同佢地討論呀

好想駁 但係駁唔到...

又秒

高汁

屌你秒撚咗

成班圍爐就話秒？
人地點on9呀你講黎聽下？
入鄉隨俗都唔撚識仲好意思話返人？

俗？邊撚到俗呀睇過

你唔識咋話？

見佢地撐蔣囝就知on9啦

入鄉隨俗?
扮on9咪入鄉隨俗lor

同自己講？

同班中國人黎香港再話返香港人有咩分別？

波台痴線佬都未撚知係文化就話人唔識入鄉隨俗

不如講下cc台班痴線佬點樣正常？

咪扮老屎忽啦 阿叔我上左14年高登 係近三四年學人捉錯字屌人老母

你唔好再係咁話自己啦

yes
cc台=中国人

香港同中國有咩分別呀唔好懶高檔啦香港人

佢好似盪失路

你知唔知要扮都好難嫁

香港唔係中國？

樓豬係cc台放假新聞比人推緊

自己秒自己

邊個係原居民你都未撚識學人講文化講入鄉隨俗

樓豬疲於奔命

係咪以為成班人講同一句野就有道理
大量5pmk入侵高登後就開始有人反啲濕鳩5p
文化係會變，反5p字變左高登既一個文化
連登基本上係承繼哂高登所有文化
所以呢到都唔撚應該打
就係咁撚簡單

蓋清上高登時都唔知你班友仔小學畢業未啊 俗你老味啦

咁呢度係連登定高登
要高登的野我唔返去高登？

你知唔知高登各台都有自己文化？中國每個省都唔同？

以前有filter根本要焗住用同音字代替粗口字

難分真與假

樓豬分分鐘又係果班冇高登ac既cd rom黎到連登係度崇拜所謂高登傳統

連登根本就冇自己既文化
抄高登仲攞高登文化 會唔會無恥左d

牙蓋ho ball

樓豬又搞笑

有人妖撐就覺得件事柒咗

其實有,但新會然唔撚珍惜啫
淨係識on99陪你地嘈,做埋啲紅衛兵捉呢樣捉嗰樣既無謂野,唔係就成日叫春話呢度開始低質呀點點點,三日唔埋兩日就叫一次,引埋晒啲同類正評

高登當年起朵就係靠惡搞 假膠
而家同我講上網要認真

做咩蔣狗之亂之後cc台多左咁多on9湧出黎

波台=正常人扮痴線佬
cc台=痴線佬以為自己係正常人

班戇鳩衝出黎柒我地都唔想

宜加啲人好中意話自己上緊X登 以前我地仲收收埋埋

cc台個個都鐘意扮老屎忽學人講高登文化

樓豬有冇上過高登波台

Yes 但又吾識高登波台文化

其他台你地一樣照打

樓豬成日開膠post 講呢d

秒殺

高登活化石
家有一老如有蓋世寶

講咁撚多野
貼個archive hkgolden 出黎樓主就縮番入佢老母個閪到啦

G持

好撚驚呀

好撚有point
多謝分享

原來無料到 屌

呢下係真on9定扮on9

你係唔係想打牙

2001年d user名又5p 又冇時事台（有體育台）

高登傳統？

今次就算靠你一個人撚唔洗蓋ching幫拖你都撚得掂

入鄉隨俗呀

蓋仔點搵呢d圖架

唔洗01年咁遠
報警潮文個post 07年
入面d回覆都有5p字咪一樣冇人屌

跟傳統 唔該摺左cc台

蓋清如果唔係admin點會搵到貢多野

蓋清

cc台08年先開

發覺cc台班友都幾搞笑 唔扮on9咪撚到你地一棟都冇 比足面你都仲要攞架黎刁

樓主真on9

等cc台班精英鍵國之後就清算你班波台狗

cc 台 清 已經疲於奔命

禾驚禾等唔到

你班CC台手足都可以入黎圍架, 最慘無人入呢屌

見過佢好多次 佢根本就係

明明波台最少新會員

叫佢貼佢高登ac上黎都冇曬影

你以前有無上高登

蓋ching 好少咁認真

牙joe送多左個比我 樓主要唔要

樓豬系冰牙

橙-,-

老馬有火

樓豬去撚左冰牙

一黎就秒
cc台就只得呢d人手

蓋清拎d圖去撚下cc台班賤種畜生拉

你同個BB講野都要用BB話啦
食mum mum

樓豬出嚟搞笑

快啦樓主

蓋清比次機會佢地 唔好落order叫連囝摺cc台，冇左佢地會少左好多笑料

Save咗蓋清啲圖了 廢時下次搵餐懵

Gun

屌有無搞錯 又撚狗 嚇
嚇走樓豬

CC台巴打再比你地搞刀唔知仲可以去邊

蓋清竟然認真回覆
事實勝於雄辯

挽留樓豬

波台狗只懂圍爐取暖，正評反映事實。

又笠水

CC台有邊次嬴過

班傻鳩真係以為舊登一出世就有cc 台
日撚日屌入鄉隨俗扮老屎忽

初初屌5p
人人都會幫手
慢慢愈來愈多人用
屌到心淡
人人都選擇block/視而不見
甚至屌返你阻人討論
到今日可以掉返轉屌返人捉字虱
然後光明正大話係自己文化
再屌人新會然 小學雞
起哂鋼咁
算啦
以前上高登勿認真
唔鍾意咪bolck咗佢
眼不見為淨
今日上lihkg
又何需咁認真呢

十卜樓豬

Yes 我都正評左

依家邊個扮老屎忽？
你睇下個op啦
要人入鄉隨俗就係老屎忽？

又出番黎申請做波台玩具

蓋清47歲扮埋你老豆都得

ching 波台假膠文化都好撚耐下架啦喎
係你呢d傻閪扮老屎忽出黎屌波台整撚亂高登連登

蓋青邊洗扮 個論壇佢嘅

波台搞乜成日比人攻擊

啲細蚊囝毛都未生齊就學人起朵

今朝係波po屌波都有人入黎屌我用5p字

樓主快d call馬幫拖啦，你宜家比人撚到好肉酸

柒到睇返個post有咩感受

文化同傳統係慢慢演變出黎
我淨係見到個老屎忽係到講自己上左十幾年高登好威咁
你地話呢啲係波台文化
你地去其他台又用
再加上點解明明知自己唔係打正字都照打？
你現實生活無得用要上網用飽佢？

岩先食個飯姐
唔洗話得潛水

Hi BB

樓主返舊登考古la

笑撚死，啲cc 台鍵國撚都唔敢衝入波台柒
一個人黎單拖

又係佢自己搬歷史先🤣🤣🤣🤣

係咪特登打同入左血都唔識分

邊個做老屎忽

其實好多人都唔係扮，只係做返自己

你吾系扮老屎忽先咩

當年啲咩不留手 疲乎奔命仲勁

本身佢柒左都可以扮ON9仔, 但係Topic

本身就有
又點樣係演變出黎 ？
CC台就真係演變出黎啦
醒少少啦 一見到的字係唔係都5p字就醒水啦
咩叫唔係正字都照打？
我上網定交功課啊

禾刀覺

我邊到扮老屎忽
cap黎睇下

認字特警連字刀未識打就捉人錯字

豬樓正on9

佢冇料做老屎忽淨係可以扮

cc台入面已經比波台手足撚, 仲入黎柒多兩錢重=.=

G持樓主

岩岩岩岩岩

自己要講傳統講歷史
然後發現自己根本唔係傳統就話自己係演變出黎
然後話人地講歷史=以為自己好威

乜鳩都你講哂

我上面講哂

拿 個的為左自己唔好俾人bin C
明明打開5p字都要死逼自己打正字
點知每次一俾人撚個陣就原型畢露

理撚得你 公我贏 字你輸
冇得say no

成班圍爐就話秒？
人地點on9呀你講黎聽下？
入鄉隨俗都唔撚識仲好意思話返人？

新會然叫舊會員入鄉隨俗甘好笑

入黎人地個爐到話人圍爐

你都冇答我問題

Btw 答你問題先
1. 係 特登打
2.你做功課 寫信俾customer 會唔會用吾系甘牙

你打錯個啱字牙 認字特警🤣

邊句係老屎忽
睇左三次都唔覺

語境意識係叻既
唔使講自己老屎忽三個字
都可以表達出自己想做老屎忽

中學有冇教？

即係傳統係你話幾時就幾時唔係根據最初
如果你話演變
宜家就演變左ching 同5p字出黎
你又屌乜春

每一個字用黎都有意思

入鄉隨俗呢句四字詞 有上下行之分
上行 姐係自己希望人地跟你

緊系唔系老屎忽, 話你扮咋傻西
新過人地仲叫人入鄉隨俗

為左唔比人話潛水淆底就老撚都上黎鳩up死撐
其實好撚柒

咁你以身作則用次正字開post囉

［突發］林鄭月蛾車禍身亡

屌 佢叫自己啊喲

特登打既意義係邊？想引戰？
全連/高登都反緊5p字
你都係要特登打
比人屌怪邊個？

睇唔到2.有答既理由

同啲支那人叫人用支那話同佢傾計一樣

下行 姐係想人地跟你

唔知係你跟人 定 人跟你呢

我係講成個forum既風氣
無要你地跟我

內地新移民落黎講中國話, 都吾會叫香港人"入鄉隨俗"啦
劣幣入侵仲叫人入鄉隨俗

人地真係老屎忽，洗撚扮咩
比人秒左就搬呢樣搬果樣

冰撚到全牙ching 吾巧攪笑啦

屌你傻閪
第2個答案咪就係第1個答案囉
平常做人冇得打
上黎打5p字
引鳩你地的傻仔發晒爛渣
好好睇

打5p字係良幣

乜野叫突登打呀?你新會然?
波台由高登過黎連登都一直用5p字

禾就國得系高汁本地文化喇

本土文化黎，買少見少呀ching

你地分分秒秒都mon實個post
唔知邊個在意多啲

咩入鄉隨俗呀？當自己牛屎佬呀？

認字特警最良幣啦
下下洗版問候人老母

用舊登歷史文化黎教訓我地仲唔係扮老屎忽
咁你想扮咩屎忽

每個地方都有獨立特色, cc台班on9想連登好似大陸甘樣
講習大大去死就比人拉去坐監

摺埋喇 新會然

算啦
以前不論蝦腸定直必都會照屌
宜家？
Wfc
反正上來只係因為十幾年來變咗習慣
都唔會預有咩好睇
我相信一個道理
當我覺得大部分人都有問題時
佢哋未必有問題
但當大部分人覺得我有問題時
咁就肯定我有問題
既然咁多波台蝦腸覺得5p用字冇問題
而我覺得有問題
咁咪當我錯囉
我冇文化
睇唔到就算
我想同樓主講嘅就係呢個道理
唔洗日日開post嘈

咁你去完食飯
做咩要返黎

拿 我返工蛇緊王 有冇呢個post都係上黎9up架啦

Feel到樓主本身唔夠講想扮on9仔
但又去到太盡返唔到轉頭

一日得廿四小時
點解要浪費時間喺新會然身上

你地班小朋友 龍門任你搬
每次講到感情台 就駁吾到

乜原來打5p字仲衰過蝗蟲入侵？

是日晚餐～餓撚勿入

是日晚餐～～餓撚忽入(о´∀`о)

5p狗

中國文化都系慢慢演變出黎
甘禾地香港人系咪要硬食？

梳 吾挽了 wtsapp傾

我真係唔明
打5p字原來係一件壞事

真5p狗公果d唔撚屌 去屌一堆假膠

屌 原來係波台架個post

系 會鍵唔到國

睇返樓主d post
如果樓主依個post唔係扮on9仔, 咁佢一撚定係新會然

打得多香港會滅亡

講入鄉隨俗

波台攻入感情台個陣你地係邊

[quote]文化同傳統係慢慢演變出黎
我淨係見到個老屎忽係到講自己上左十幾年高登好威咁
你地話呢啲係波台文化
你地去其他台又用
再加上點解明明知自己唔係打正字都照打？
你現實生活無得用要上網用飽佢？

岩先食個飯姐
唔洗話得潛水[quote]

岩?你自己夠打5p啦
再者，打咩字要你管？你玉皇大帝定太上老君呀？
連人特登打定乜都唔識分，學咩人屌我地
而且我地都係係波台打5p字，關你地乜事？冇人叫你地入黎睇5p字架喎！
你會唔會去朋友屋企玩然後屌人屋企好醜樣，唔合你心意？如果你會既話我冇野好講！

破壞cc台手足鍵國大業

諗起以前洗版

00 後
戒左奶未，毛生齊未

啜緊老母粒lin飲緊奶

香川

你而家論點同概念都係覺得5p字要皇天擊殺
只不過文字負面到爆

咁你答到我未
5p字係一個咩問題
係咪衰過蝗蟲入侵

Bin C

蔣狗都2歲睇波啦, cc台班鍵國撚一路啜奶一路上高登好出奇牙

連登唔係跟舊登文化咁點解咁多人過檔黎呢到而唔係去香討？
唔上舊登係因為林早洩
唔係因為個文化

其實對cc台都無咩吾好
起碼啲高登傻妹唔會搵波台5p交配
我地甘樣顯得佢地仲清高 仲易食女

雙重標準到

咁橫掂都係開新壇
咁做咩仲要跟高登

咁你知唔知舊登波台係點呀

講文化傳承同入鄉隨俗唔夠人講就扯去第樣
你咁多規矩做咩唔去香討
嗰度好多版規

咁你學咩人講打5p字 叫ching係錯？
呢d唔係文化？

咁我做咩唔上高登啊 我都可以唔理林生條仆街架喎

又真

先唔講我有冇話要皇天擊殺
我唔明點解會連到上蝗蟲入侵
仲要講到衰過蝗蟲入侵
其實我真係冇提過呢樣嘢
Btw點解5p唔可以等同蝗蟲入侵？

係呀 我夠知
最可惜成班好似你咁既新會然自以為好了解高登文化
過到黎扮老屎忽 搞到個壇5p+香土

入鄉隨俗根本就係混淆視聽
幫自己立高地刷存在感

邊到5p?

所以人手filter都唔知有咩問題
係高登文化一部份班友咪又係反
好多人手filter字無上高登個D人都會用

猫都係貓既異體字, 可以共用
正如吾系甘牙同唔係咁呀可以共用一樣
如果吾系甘牙唔準用, 咁猫都唔用得啦樓主

顏文字都唔5p=.=

邊個搞到呢到似香討你搞清楚未

雙重標準到梨牙(￣O￣;)

連登新文化又唔夠講
舊登舊文化傳統一講又收晒皮
cc台咁垃圾 點鍵國呀

自己打開 點會覺

似乎時事台班中學雞仲似香討

Yes

貓>猫 樓主你又覺得ok
真係正字撚就唔好用異體字啦

個topic 仲要打錯字

蓋清好波

您息忌G()

我想問返你搞清楚未？
潛下水咪唔洗咁柒

你查字典
睇下「吾系甘牙」係咪「唔係咁呀」既異體字
知唔知咩叫異體字？

果D好想打仗 重新洗牌 香港鍵國後軍事策略post 我睇到都打冷震

吾好叫佢潛啦屌

睇左你幾個post, 差唔多個個都有5p文化
學人扮老屎忽叫人入鄉隨俗

你係高登移民過黎連登做難民
你鄉下係高登喎ching
連登有自己新文化 冇必要跟你鄉下

樓主走一轉感情台先講野啦

連囝搞埋D會員隱藏功能 你唔去屌柒佢?

標題出唔到就係5p
顏文字識唔識？

呢啲垃圾呢世都係低下階層
洗完牌都係一樣
仲痴心妄想

成班ff到洗完牌就到佢地話事

原來顏文字刀吾5p=.=長知識了

宜家上網, 查乜撚字典
不嬲網上文化吾系甘牙可以當唔係咁呀使用
上網要入鄉隨俗

潮流台一班mk自拍 創意台用邀請碼呃中學雞 感情台配對唔撚去管
走去屌波台仔9up

建議樓豬死番出去開你d餓撚post啦

樓主本身就係5p, 點會屌返同類牙

岩牙蓋囝

都係講句
唔使講出實體字 都可以同等意思 （中文有幾差 ）
原來打5p字等於蝗蟲入侵
咁樣香港mk文化又原來係入侵者
咁香港仲有咩文化可言

無知一問 咩系顏文字？
新蝗語term黎？

夠鐘食狗糧啦

比少少時間人地搬龍門👌🏻?

好似係日本用語嚟

出面成千幾正評 呢到樓豬比波台圍毆冇人幫

樓主牙樓主, 我見你之前d post都係on99甘
不如你扮on9仔咪算囉=.=

咩扮 佢真係on9

呢度成班麻甩佬圍內吹下水會變香討？
出面d台影響緊現實生活唔見你班友出聲

成日拎住句入鄉隨俗
連登係新forum 冇必要跟你鄉下
你地同蝗有咩分別 去人地地方做賤民
又要人跟你規則玩

法唔法國啲人落車講唔該好撚虛偽

5P刀算拉 仲要系跟風狗(- -)>

又話桿衛本土 點知咪又係用外來文化既野

呢啲垃圾系甘樣㗎啦 鍵國之後第一個清算你

法國=發覺
波台用語黎架wo 😂

其實樓豬根本就假膠
比我地波台手足解下悶

吾巧牙😢

如果日文黎嘅就用得
點樣本土嘅=.= 唔用得

已經潛左水😓😫

樓豬本身想做假膠, 典知比人串兩句就真心左
宜家無得扮on9仔, 橙

google下啦 歌神

解釋下典解用法國
只許州官放火 不許百姓點燈牙

又5p 字
00 後話唔係就算啦
好驚比佢鍵盤打撚死

顧左右而言他
算啦
我都無意嘈落去
好自為之

唔好篤爆人啦

仲未柒夠😱🤤

笑撚死我 樓主幾好呀 唔係扮ON9

柒過蔣生

唔識日文就要google ?
屌你講顏文字=毒撚、

樓主依種人又幾搞笑😂

可能打緊文駁人呢 殊不知一分鐘成十個留言 駁刀駁吾切

樓主點及阿蔣

小朋友學波台手足扮假膠撚人, 結果畫虎不成反類犬
真系好撚柒

無用好耐啦
已前係假膠但依家都睇你地唔撚過眼
明唔明？
唔洗再考古啦

係 蔣生柒到返高質道歉

諗起入鄉隨俗

班新仔連潮文都唔識
學人講入鄉隨俗

講你的fd啊傻豬

蔣狗亂狙擊都叫打過中介
條傻鳩開過咩post

駁吾到 😅

我都想講
世界上 香港上仲有好多事值得留意
唔好on99係5p字上浪費心機

樓豬梨系米文盲牙>3<

嘩屌

自己刀系5P囝，好意思

屌你老母黑社會咩學人洗底

嘩屌柒到

睇左內文未
嘩屌
想笑

樓豬同個個話幫人開交友post嘅灰姑娘巴差唔多，一樣咁撚好笑

EMOJI都唔係好5P姐 不過樓主你真係唔洗扮ON9仔

炒撚哂車啦

岩岩就想覆呢句

閃人，原本樓主5p 仔扮清高笑人
完全無討論價值
柒左又不斷死撐,肉撚酸
00 後真係好on9

解釋乜撚
連個post都無入過

唔係扮

樓豬唔好再扮假膠on9仔啦
唔洗扮都係啦
真係登你老母可憐
生左個仔又弱智又on9又厚面皮

蓋清開咗無雙mode

樓豬咩野系"已前"
你系文盲定5p狗 /____\

咁你又要做咩要打emoji
係咪係雙重標準啊

🙇🏻

唔使扮都夠晒ON9

真係咁大義凜然
就唔使開個假膠topic黎刷存在感啦

樓主高登名係乜野

拿拿拿
我打emoji屌人就得

波台打emoji開假膠post就唔得

手快打錯姐
睇唔睇得出唔小心同突登既分別

樓豬又顏文字又蛇仔又emoji又錯字
仲要成日開埋D 5P垃圾post
應該系真心on9仔唔係扮ToT

以其人之道 還治其人之身就得

只准emoji屌人
唔准emoji假膠

引班emoji狗入個post囉
咁簡單都唔明？

cc台專出on9仔就真

不如將個龍門搬入去你老母個閪到拉

佢哋無上
靠邀請碼

柒左就扮膠打5p字圍威喂

又係揹住個龍門周圍走

雨果小子

新會然

甘你睇唔睇得出MK 5P同假膠分別啊

其實唔小心先係骨子裏5p wo
特登就係假膠啦 真係唔知邊個先係5p

唔咩小心
你正字入左血就唔會係咁啦

以前高登就係屌呢的
成個post都係5p字直頭理撚得你

縮翻入老母閪柒啦
00 後黎講，你都算極品on9

打錯都唔得?
但你地係突登
有得比？ 咁叫雙重標準？
我第二次就會打返啦
以前 以前
得未

唔明啊
咁點解你打得 我唔打得

應該恨左捉錯字好耐果d cd rom
係現實生活叫人守所謂高登傳統班細蚊仔

擼主算啦 去cc台打出名堂先過黎r fd--

唔得 5p死文盲

小學雞度
嘈交話而家打返當無事

應該做左一年cd rom咋

原來呢個世界唔小心寫錯字都唔得

范b你cap黎做咩
人地話出黎引戰就得

唔小心打錯先係骨子裏5p 喎
突登打錯最多咪假膠

蓋清平時玩世不恭, 認真起上黎唔講得笑

難分真與假 又係唔小心

咁你地點解又唔俾人唔小心寫錯字

屌你乜撚野係麥克當勞
先唔講佢扮老納, 仲要扮到on99甘

如果你連個post想講咩都睇唔明就勸你睇多啲書

冇眼睇

我地cc台手足話你系特登就系特登啦

咁打法都幾難係唔小心
除非弱智/腦控制唔到個身體個d痴線佬

岩牙清

5p仔淨係識寫5p字
上高登留言唔小心寫錯字就屌得

你而家寫錯字 我地又點解唔屌得

蓋清開始認真玩玩了

你話完我錯我就會改
但你啲波友會屌返人轉頭

個以字
同
已字
兩個意思
由頭到尾都無關都打錯

樓主柒到呢

又撚狗

咁點解又唔俾5p字改正做返連登仔啊

樓豬開始死雞撐飯蓋啦

法國cc台都冇人出黎幫樓主

雯b戰力高到

中肯

好波

個班25仔

同蓋青

認真地蛇王

cc台最叻就係割蓆

認真 好多撚頭現實爭住認自己上高登 連登
用撚晒d terms又要其他人守傳統/規矩
呢班撚屌係咪覺得自己好撚威

靠晒你地了，一陣出黎收割

佢哋內都未安好
仲搞緊隻蔣狗

醬囝縮咗入tg自high緊

好多人靠邀請碼天入到嚟

性本善論
咁點解5p仔又唔係本善
又要死全家

讀音似
手快打錯
就係咁簡單
你想捉到幾時

me too

蓋青屈到

連仔搞串個PARTY

渣到要打拼音
新香港人定中文廢

唔巧嬲啦垃圾

我無
我都有屌過嗰班人

cos

正常人都打速成倉頡

九方都用拼音真係顯示自己唔識寫字

話時話 波台開蔣仔火時事台班友咩事上晒身咁

你問下你班cc台手足想捉到幾時啦
個post有隻吾字就吾人老母吾足幾版

睇黎呢位會員應該唔明染頸點解

可能用google語音輸入

連去FB whatsapp都x人老母果下煩

典解你地仲有心機同條傻閪玩
睇佢講野已經好撚冇癮= =
由佢活係自己個世界到算拉

打速成
你要捉幾耐 呢啲就係你啲波友口講既戰力高？
唔覺喎

樓豬答左蓋清先啦

咁你要吾人老母吾幾耐

吾到你地唔講為止

咁你又捉5p字捉幾耐

吾巧甘啦 放過自己啦好嗎

已=尸山
以=女人

傻閪
咁你就唔好叫人唔好捉你啦

咁咪捉你捉到你改到個回覆為止囉

樓主係咪自我感覺良好到以為人地睇唔出你係死雞撐飯蓋
染左就潛啦

捉到1001

我即刻改左
見到分別未？傻鳩

係唔識字到點
會將讀音似既已字同以前搞亂

好撚小學雞
00 後 lf2 mode

樓主可能係廢青24小時MON住連登

波台友一人5分鍾回一句

樓主 回一句諗5分鍾

又要死撐唔潛 咁好撚 點解唔撚下

要比個優點樓主

咁如果個位user改左
咁你又會唔會吾人老母啊

厚面皮都係優點嚟架

小學雞咩
同老師講改左就乜事都冇
凡走過必留下痕跡啊

咁你地繼續囉
人多就以為係道理
成班人洗版快到乜柒咁點續個覆呀屌

逐一 =/= 續一

#302呀 你改到#302再叫人唔好捉你啦

offtopic
前排蔣狗係咪係波台開post 之後俾人撚無睇波
有無link

哎屌 又中文老師上身

打錯都唔得呀？

樓主咁有道理典解唔見你班cc台手足入黎護航既？
不如你去cc台開個post吹雞啦，費事一條友死頂啦🤦🏻‍♂️

潛啦樓主，仲比人撚
你老豆老母好心痛啊

唔係打錯
係唔識字

自己走入黎波台柒
話人人多圍爐

三日唔埋兩嚟就開個POST 針對波台,
講嚟講去嗰三篤屁

文盲黎架

屌你何仔拎光環能力lv 100

蓋ching真嬲

呢排呀豬呀狗都想入黎挑機 樓豬都算係最屎個件

佢自己入嚟挑人機

唔會 但你地唔會改

文盲扮on9
又已前又續個覆

On9
你會唔會叫一個詐訓既人起身

樓主可能讀緊小學

懷疑樓豬開黎呃正皮

我都系出去屌柒公好過, 樓豬真系太廢

吓 出面好多正皮喎 呢到數到盡都係得十個八個點睇道理都係你個邊

學好啲中文先串人啦
打幾段留言係咁有錯字
00 後問老母借isp 就低調啲啦

而家個問題係
有一大堆真心唔識字同真。5p字既人唔理
理個班真心識字，只係特登打出黎引戰引恥笑既人

佢真係唔洗扮都係戇鳩仔😏

10幾分鐘先回得1條友

熱狗首領都出埋黎
樓主無謂再反抗啦

佢想刷存在感上位姐
同之前高登感情台一樣

逐 續
以 已
同音字
係唔識中文先會打錯

用敵字會唔會太高估佢

熱狗被動技黎，係熱狗都識

佢唔識何金水

到底識分唔小心定突登未？
佢話我錯我收到下次就打返岩
明未？

其實你哋班波台友都好著緊，你睇下你哋推爆咗幾多個post唔好扮嘢喎
你哋咪仲得閒，一見到有人開post屌你哋，你哋就好似畀人殺咗老母咁一人一句，誓要爆1001咁。
我覺得你哋都好認真喎。

有名你叫何洋達

終於有人幫下樓豬啦

拿
高登文化 就係 拎舊野 引戰 引真心然後恥笑
姐係拎5p引戰引真心已經係舊文化

你又叫人入鄉隨俗
但又屌假膠5p字

咁姐係個龍門俾你搬左去邊

有人走入你地頭屌鳩你
唔認真就奇啦

唔知波台友入去cc台開post引戰
Cc台手足又有冇好唔認真咁理佢

古里路係咪羅連安特個閘

[突發］清算波台垃圾 你我有責
約個時間入波台一戰
兩拳難敵四手呀樓主

何仔都唔識應該係小學生

多毛毛個個？

10後

鋼ching

咁都抽到

明明次次都係蔣狗果d on9主動撩波台手足先

用岩字唔怪得無CC台手足幫你

多蒙特個個都好似係

之前有個算命post 入面八成18歲以下
邊個令連登變香討🤣🤣🤣🤣

想知樓主點睇你班隊友凈係識留正評而唔入黎留言幫拖

Hi bb

原來轉左去多毛毛

清又入黎hey0- -

hi

轉咗會去多蒙特成季啦大佬

Cc狗係咁架啦
禁個制佢地就叻
要佢地企出黎啦喎
不了

屌你冰封左幾耐

He is on9
Like OP

唔好意思
佢係我表弟
佢弱智架

何西古羅路？

yes 禾地吾岩牙

出去同七公鳩up 好過

咪係, 7公戰鬥力都高過樓豬

搵圖搵咁耐

熱狗又贏

之前買羅連安特佢輸12碼 想屌下佢姐

攞英超了

睇波好過

完左啦?

原來去左多毛 咁屎都踢到多毛毛

仲有冇得好似舊時咁買
有冇新方法

有冇ching有興趣轉場屌柒挽歌之聲

樓豬覆一句都成個鐘 變左9UP POST

Man of the match - 蓋清

佢喺多蒙特踢得唔錯呀，上次對拜仁嗰球勁ban
屌，點解變咗傾波嘅

呢個又乜水

讚自己

挽佢老母

挽歌之聲呢件垃圾，可能真係就快會收皮。

挽歌之聲呢件垃圾幾時先肯收皮？

條撚樣極虛偽
不過勁多小學雞撐

蓋清又然

樓豬學緊點打字 等下佢

大佬呀，人地擘埋屎眼畀你推咁作賤自己都唔應酬一下都好hurt人姐🤦🏻‍♂️

Link
佢之前好似話追開曼魚

Ching執死雞

條友好似比人渣住個春袋唱歌

之前挽歌屌captv偷野，其實自己都有偷，我一條友開無雙mode屌到佢道歉

清=呂布

岩岩去左貝澳露營玩火水爐烤鴨牙🤘

又用課金錢#b

又欺0(大汗)

又唔預手足

好多女玩露營

N賓好波
個單野撐佢班高登仔雙重標準到
挽歌係高登有光環所以唔算偷
同埋挽歌道歉=有誠意, CAPTV道歉=唔係真心

最緊要係佢道歉完冇del片
屌佢老母閪

先唔好話邊邊高質，總之好撚憎雙重標準

唱得難聽 份人又狗 又小家

舊時好多波台仔同佢稱兄道弟

挽歌挽神咁叫嫁wo

牙達系甘

話時話 岩岩見到陳飛機

班女玩到成腳沙，霸鳩住個水喉洗淫腳搞到我大大聲講你班臭西再唔走我就影你地相，班臭西至肯走

邊度

唔夠講又發爛渣
cc台條條友都係咁

樓豬=.=

挽歌之聲呢件垃圾幾時先肯收皮？

#287開始
佢都似睇唔順挽歌

比人秒

支持蓋ching了

挽歌之聲e條撚屌一早要比人收皮啦

宜家有咩進展？

😂😂😂

點ching 😘
禾系球王RayAllen牙

唔算秒啦，對住咁多位ching都撐到五粒鐘，樓主好值得尊敬

20分鐘覆1次都叫撐

系。

范ching d詞高汁好多

發現樓主柒事一鑼鑼

yes

樓主我屌你老母

我屌你老母

蓋清十卜十卜

唔好攪基啦

吊狗=.=

樓主只要尚存一氣就唔會輸架

我既意思係我一齊屌樓主老母牙

做咩停晒

what😓

樓主比狗屌

chi sin，波台狗又恰細蚊囝

入黎幾年叫d真老屎忽入鄉隨俗 訓撚醒味牙你條慒撚

樓豬是咪谷撚氣到個頭頂都出撚哂煙 ?

又多個玩具

完場喇？

有冇lin

轉屌玩歌啦

估唔到世界上真係有樓主呢d咁on9既人

樓豬橙

咁都24頁
757D

波台又玩爛件玩具

樓豬潛水

樓豬-.-

波台文化出現 你啊爺都未上高登啦 碌柒

我岩岩先得閒 希望樓豬上番水

仆街啦你

然咗波先有man of the match
CC台今次又然咗又點樣man of the match

蓋清精彩

其實奇狗係咪傻 成日咬住唔放

訓得好舒服唔洗關心

推左5頁都淨係得人生攻擊咋？

尋晚8點訓到依家

對住d小朋友 咩都未知就學人批鬥 人生攻擊你就最岩

咁你仲有d咩大道理未比我地駁既拎出黎啦

假膠5p已經多到妨礙正常討論
到到都見到5p字
推膠post就落足心機
認真post就無人理
如果你地啲post唔浮上面撚有人屌你地咩
成班on9自己圍撚飽佢啦

定係波台既存在就淨係引戰同假膠

老屎忽淨係識講呢啲咋？
叫返戰力最高個兩個返黎啦

連登唔係玩開入鄉隨俗做老屎忽咩

5p字有幾影響正常討論呀 而家你睇唔明？ 接龍吾系甘牙你老母果班仲撚影響啦

故事引戰唔影響？
你個隊友都話左係突登咖啦
夾下先出黎啦 歌神

即刻改返免得比人捉幾頁

走啦

係特登引戰又點
不嬲都係假膠玩鳩d真心膠架啦 鬼叫真心膠咁撚on9
而家真心膠柒左比人撚完唔憤氣又賴翻假膠果個？
假膠完無人理會開到戰影響討論？
新會員係醒既就分到人地假膠唔撚理啦
真正搞到開戰係多鳩事屌人圍內5p既真心膠呀

咖你老母
改返

✌︎('ω')✌︎

人身攻擊呀正字專家

笑死人 你覺得自己有咩point呀

算數啦cc台班友私下做晒佢地口中唔畀做既野 相反波台友現實唔會

樓豬巴狗

屌呀原來樓豬真係文盲黎

文盲學人捉正字

玩爛喇 大家有秩序啲唔好爭

哲學討論
點去攻擊人生?

認真回你，妨礙討論只會因為有人用唔同手段去阻撓人地發表意見就好似有班撚人成日要消滅波台咁

另外post冇人理既原因就只係得根本冇人想回而唔在於佢膠唔膠，你依個post都咁撚膠咪一樣大把人理一樣

何仔咁認真

唔好爭啦，兩邊都咁on9

樓豬呢

屌，俾人串到一棟都無就扮睇唔到唔覆，就話人淨係人身攻擊，收收皮啦好肉酸

真係好撚多錯字
00 後 連登由你地主宰真係死撚得

講以前？以前你咁撚惡屌人錯字會比人話你係認字特警呀

而家啲傻閪噴精 分分鐘連認字特警係咩都未知

元朗沾麵店被賊仔偷入舖倒湯

呢個post睇到班正字撚有幾on9🤣🤣🤣

到到定度度牙ching?

自殺式襲擊

冇咁既本事學人跟風做認字特警🤣🤣🤣
條中學雞得閒溫下書好過🤣🤣🤣

唔係波台手足狙擊蔣仔 時事台班跟風怪而家仲龍緊蔣仔做契哥

如果波台成班攻打cc台
我驚你地會摺埋

走啦辣殺

Cls 根本波台班友先係高登清泉

嘩係咩事

on9仔

想知咩事咪去問下你老母點解生到你咁on9囉

好惡

幾時都話on9係絕症

上單機連登仲講出黎

唔惡啲點屌走你呢啲弱智仔啊？我以為以前啲人入去啲post入面淨係放底粒膠已經夠on9架啦，原來宜家啲小朋友興cap圖show自己block好多人架？唔講我仲以為block人呢個功能vip獨有啊

起碼仲有你應我 未單機得曬

你做乜撚......

你block晒又點知人應你

仆你個街block完仲要開翻d留言黎睇

無計，唔關注下你呢啲弱能人士我驚你會四圍發癲

好啦 辛苦你喇

休息夠就死返去包筷子啦

咩叫包筷子

單機仔

笑撚死 宜家d小朋友block完人會show出黎比人睇
然後又死死氣打開黎睇下人地講左乜

咪咁撚蠢啦屌

你話唔係弱智都冇人信

唔係真係咁撚蠢掛 00後？
你以前高登ac叫咩？

屌 蠢到

我叫波台狗死全家

係 要搞咁多嘢唔煩咩

下次見到呢班撚屌問佢地高登id就得

點解咁多弱智中意衝入黎比人當狗撚
宜家興排隊做波台玩具咩？

高登id？我唔係好信你呢d弱智有isp註冊高登

樓主算唔算「波台班友」，唔夠人講就扮on9仔

乜ching以前個名咁勁 叫人含拎

正如班左膠日日行下街扮有抗爭過一樣

你咪又係死入黎波台, 做咩姐你

佢出現左係熱門

屌 呢條友講d野真心似細蚊囝

Overlander

原來真係5p新會然黎

唔係似 直程係

你自己死返高登啦不如
真5p想趕絕返老屎忽轉頭，我屌你老母臭閪啦

唔算 佢係真on9 唔係扮

又係呢句 連神整咗右手邊show台名都唔識睇

Sales要咩履歷，我笑咗

老屎忽係咪鬆曬冇彈性架

......

過黎搵我

做咩？柒咗想扮假膠？

119個正評，不過有少少水準既會員都見唔到
班垃圾除左識禁個制精神勝利法仲識d咩
得班炮灰蝦兵蟹將入黎做玩具

柒到我面都紅埋

好好笑喎 屌佢老味

問下就話人假膠

原來係真心膠

⋯⋯

十足十啲細蚊仔又要講粗口又驚俾老豆老母鬧咁。，好撚人一係就咪撚講啦。講粗口講到佢咁要閃閃縮縮真係死撚咗去？算啦

呢句真 屌緊蔣囝個陣 你地仲係度ff ww3

係 我日日同老豆老母一齊講粗口添啦

佢地仲以為我地屌走佢地個大佬咋

佢用filter就得 人地用就咒人全家

弱智真係崇拜返弱智，物以類聚係冇講錯

都係個句，跟個dse考1分嘅人，你想佢哋有嘅高智商

要拜神呀 連神蔣神

時事台average=蔣粉質素

Cc台班撚樣雙重標準到

無啦啦話蓋巴係admin啲friend

CC台龍門好多架

啲人揹住個龍門周圍走

呢句真係事實黎

一班咁既廢物奶都未戒仲想建國
支那真係表示好撚京牙

好啦

難怪啲人話波台係智障
那就唔好怪我不留手了

屌，尋日有條友係隔離post講講下佢將個topic有ching講到去民賤聯

哦 話想借波台兵推post嘛

真係on99

蔣粉阿當🤣🤣🤣🤣

佢兩日前幫蔣仔奶晒袋底

人多勢眾呀嘛
一堆人接龍

我好想知可以點接龍

屌奶星 有冇d有水準嘅會然出黎牙

潛咗返屌奶星

Yes蔣囝柒左之後又話係想我地推假學歷post

是但一個人撻句野出黎串人，然後一堆人打icon接龍， 之類

哦

佢地理虧就理虧啦 搵藉口

又笑蔣狗，你一定係中介狗

林鄭唔夠廿年個post理據弱成咁都打飛機

五毛黎

或者扮假膠道歉串自己友之類，然後又一堆人接龍

肯定係五毛

夠喇喎中介狗，講夠蔣公未

中介狗

sor

唔可以咁樣話醬囝架

蔣狗刀前左水 放過佢啦好嗎

人地係tg密謀重生架

醬囝你快啲重生啦

呢個認真番先 條撚樣夠膽上番水 我就bin撚到佢老豆老母都唔撚認得 屌佢老母

我想問下醬囝點影口供紙

淨係攞呢單去報警佢都有排搞

啱啊

笑撚死
創意台一堆人留恥笑三寶就得
呢度留膠留369就唔得

新會然可能唔識咩叫恥笑三寶

那就不要怪我唔留手了

面對中共滲透，
五毛密集的攻擊，
時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

你期望細路仔會識到d咩

所以感情台既post唔衝出黎阻住人就唔係「妨礙正常討論」
一堆人下下留tg就唔係「妨礙正常討論」
笑死
而家的5p仔唔會再打5p字咁傻架啦
要趕絕的正常人 唔理班5p仔
一係on9 一係自己都係個堆開𠝹手 叫春 吹水 留tg既真。5p垃圾
[sosad］

Btw 有邊個唔想自己post浮上面？ 我求其9up開個女女無圖post都上熱門 你問下你大佬許業珩啦on9

識

排錯囉

屌你老味以為連登新開 計呢到加入日期差唔多就以為大家平起平坐下話

新會員唔係問題
最緊要班新會員唔識啲舊文化衝出黎串人

就係講何為「正常討論」都有排講

輕度弱智就會去工場包野，你係重度果班就唔駛

Cc台都開始討厭正字撚阻住

何謂牙ching

好撚爽牙！！！！

原來係5p仔 失敬失敬

樓豬請上水

魔性澎湃，爽呀！

樓豬學埋晒蔣公d柒野，死雞撐飯蓋
幾廿個回覆揀一個黎覆，仲要揀黎覆都勁多錯字
你既人生咁失敗唔洗我地攻擊啦

樓豬實話引戰都唔識分

開post話你扮戇尻
係想話你重有得救
唔係病入膏肓果隻
你回句小學雞謾罵有咩意思？
話人真戇尻以為自己好醒？

所謂波台老屎忽
就正正係倒米最落力果班
同香港今日局面有得比

btw講老嘅當年news group果啲打5p字係咪會有黃馬掛？

佢會答你扮5p 引人入去 但波台手足咁做就係罪無可恕

樓豬真5p都有一堆正評支持
你地期望cc台班人識分人同鬼？
2017年仲有傻鳩講薯片比中央欽點同埋話六日子系五毛

超人阿古路

雙重標準

咁你認真講句啦，蔣ching同支持佢班cc台手足係咪真on9先

CC台班友智力係有d問題

果條撚樣真係衝出黎柒，我扮下中2病小學雞都仆出黎改名想領功
cc台質素

屌蔣囝你又死左去邊呀

temple run出咗幾多年

見你條慒撚都引得幾爽

i大手足黎架喎

cut 多左

咁都衰唔過個DSE考一分嘅人嘅

黎尾刀先
樓豬上水未
廢柴

樓主已經取得勝利
吾希罕入嚟囉吾該

樓主出黎啦

呢度咁多人大學畢業 好心佢就咪挑戰人正字啦

cc台手足真係好撚好笑

你班波台狗積下口德啦
弱智都恰

仲未完屌奶星

仲bin 人地刀前曬水

諗緊做乜上熱門 原來ching們bin到而家

cc台

竟然會係連登見到有人屌返人捉5p字轉頭

我真係笑到趴係度

好多on9

又有個正字刑警打錯字

假膠文化係咪有let go hawks開始

😎

樓豬比咁多人屌點解仲甘有自信=。=

人地面皮厚吾通又要話比禾地g咩😂😂😂

點解紅唔起

上網9up刀長篇大論
講到古文明之戰咁=_=

樓豬咁廢

屌，無啦啦係度講文化

😂😂

[尋人請廣傳] 婆婆係太子附近唔見左

咁多位手足介唔介意幫一幫手

推咗了 希望有手足見到啦

覆錯左

校園台都係

又推番上黎

Bin c

痴線咁都推

放過人地拉 佢已經改過自身 好好咁生活落去

會然Agger路系真on9囝黎

屌你老母

agger

睇樓主啲post原來又係盲反港女之流

我推返上黎等你班on9反省下咋

屌你

喇殺

做咩改名牙

攞唔返個名

乜鳩呀

推

連登係牙蓋話事
即使係連子都冇無面比

又推

村短唔洗訓

he strong

He weak

U strong too

Me work

禮拜日都要番 加油

要

咁早就要番?

番9呀

屌真係比狗做

唔做難得世間財

真 所以我聽日又要番

block晒果兩條歌神譚詠鄰同張學友真係睇post都舒服晒
死五毛

聽日番幾

8

聽日唔知番幾

自己揀定佢assign比你

有兩份工未知番邊

諗成點

諗咁耐

==

抵啦

系

駁吾到

又屈毛

真系好過分

沙高又bin

dllm 沙高

No la
頭先係cc台見到佢個名好熟睇返佢有post先記得佢

lm

又bin c

@agger路

佢有病果個係佢另一個人格 吾好怪佢

求下大家吾好bin c
佢已經唔敢用依個ac

我成日見到佢

嘻

9up姐 不過佢唔敢入波台就堅

又推返上嚟

未撚驚過
只係無事都唔會入青山咁解

推慢啲呀
推爆左無得再玩
怕你地日日無所事事悶咋

Cc台班on9仔開完mcdonald開心派對未
扮夠福爾摩斯未
吹奏完d垃圾未
鍵盤建國未

原來真係仲用緊

唔好quote 啦
條傻仔已經夠柒咖啦

costxxxx 扮狗tim

U too

佢唔洗扮

原來果60個愛國on9係cc台招返黎

樓主又要比人撚

屌哂你地老母臭閪

又串

G

環保post

仆街村長又推

狗黎